<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:padding="@dimen/standard_padding"
    tools:context=".view.fragment.CompanyCardFragment">

    <TextView
        android:id="@+id/tvCompanyName"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        tools:text="By Park Inn.Ижевск"
        android:textSize="@dimen/text_heading_size"
        android:gravity="center"
        android:textColor="@color/textColorBlack"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent" />

    <ImageView
        android:id="@+id/ivCompanyImage"
        android:layout_width="@dimen/image_width"
        android:layout_height="@dimen/image_height"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/tvCompanyName" />

    <TextView
        android:id="@+id/tvCompanyDesc"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:paddingTop="@dimen/standard_padding"
        android:textColor="@color/textColorBlack"
        tools:text="By Park Inn\r\nПриглашаем посетить европейский ресторан, который является украшением международного отеля Park Inn by Radisson, находящегося на центральной площади столицы Удмуртии.\r\n\r\nЕвропейская кухня порадует гостей города и ценителей гармоничным вкусом и разнообразием выбора. Обширные площади ресторана позволят уютно расположиться большому количеству гостей. Банкетный зал располагает к тому, чтобы организовать официальный прием иностранных делегаций. Привлекательная обстановка доставит удовольствие гармонией стиля, утонченность интерьера усладит взор высоких гостей грациозным изяществом. Живая музыка подарит прекрасное настроение и оставит приятное послевкусие. Для удобства клиентов ресторан предоставляет свободный Wi-Fi. В теплое время открыта для посещения летняя терраса al Café, где вы сможете насладиться прохладительными напитками и яствами.\r\n\r\nОпытный шеф-повар представит все богатство выбора традиционной европейской кухни и нестандартные авторские блюда. Естественная европейская кухня славится широким ансамблем блюд из овощей и мяса с небольшим добавлением приправ и специй. Это способствует достижению оптимально насыщенного и естественного вкуса компонентов. Перед употреблением блюда рекомендуется заказать аперитив – какой-либо спиртной напиток – для повышения аппетита и лучшего усвоения пищи. \r\n\r\nОпределить наше точное местоположение поможет сайт Ижевска. С нетерпением ожидаем появления новых гостей."
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/ivCompanyImage" />

    <TextView
        android:id="@+id/tvWebsite"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:textColor="@color/textColorBlack"
        android:autoLink="web"
        tools:text="www.sparta-fitness.ru"
        app:layout_constraintStart_toEndOf="@+id/ivCompanyImage"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/tvCompanyName"/>

    <TextView
        android:id="@+id/tvPhone"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:textColor="@color/textColorBlack"
        android:autoLink="phone"
        tools:text="+79875218872"
        app:layout_constraintStart_toEndOf="@+id/ivCompanyImage"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/tvWebsite"/>

</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>